台服 LOL 約戰 TG谷

唔洗場場都一個香港人 + 4個台灣人

仲有人玩？

長期ng/ranking團

push